［行動Post] 被忘記既防線

大家只記得買口罩，但就忘記左一班保護學生既老師。而家仆街楊潤雄隨時搞老師、校長，甚至搵一班親中共既人，入侵學校
學校係學生第二個屋企
出黎撐老師
老師係學生既防線
推上熱門
有不反對通知書
P牌仔第一次出Post，打得衰勿插🙏🙏

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

補番文宣